日日畀女友催睇樓買樓 港男：我好大壓力

結婚買樓似乎是人生必經階段，有網民指自己30出頭，與女朋友拍拖一段時間，日日被女方問「睇樓未、買樓未、肯努力d未」，無奈自己亦不過一個普通打工仔，已經好努力，壓力真的很大。

網民首先提出網上討論區必有的回覆，指「感情問題一律建議分手」。有網民就指，女朋友此講法似乎打算所有買樓開支由樓主支付，建議樓主反問女朋友，為何不是一齊努力。亦有網民問現時此環境買樓，樓主女朋友與推樓主去死無分別，指樓主還是「盡早搵過個

網民點睇？
睇下XX
感情問題一律建議分手

懸X
問下佢：點解唔係一齊努力
而係單方面不斷比壓力你?

訓覺XX
依個真分手
依家咁嘅環境買乜柒樓
佢想你買佢單咋

印家XXX
好快就會話有個同事/朋友揸靚車住豪宅，好心你學下人啦
然後過多兩個星期呃你話同frd食飯就上去呢個男人度..

含到XXX
一段長時間都唔知你無能力？
似想逼死你多啲
講啲咁樣說話嘅女人唔要都罷，又唔出錢 一日到黑問問問 逼逼逼，俾到首期 一個唔好彩失業供唔起 記得攬埋佢一齊死。

長能與XXXX
其實冇樓真係唔應該拍拖 唔好累人

思覺失調XXX
早啲分。
你買唔到佢遲到飛你。
你一個人都買到,點解要簡哩條女？

咁撚樣就做到新聞
好嘢